大家要做好準備，港共會將有Mewe帳號既黃絲送入集中營。(極深度極黑暗鐵腕統治沙盤推演，唔識玩政治勿入！)

眾所周知，Mewe我地黃絲最新既大本營。

轉場Mewe最起碼下限都係中立至淺黃，無可能係藍絲。(中立撚死全家，地獄最深處留比你btw)

我先會論證呢一個hypothesis係正確：

首先，黃絲轉場Mewe同轉場signal既原因並唔同，轉場signal既原因係因為Elon Musk一句use signal，然後大家順水推舟，本住由轉mewe開始既反deep state big tech精神，拋棄facebook收購左既whatsapp。

但係Mewe完全唔同，Mewe係Elon Musk呢個大人物未開口之前，我地黃絲已經為左杯葛打壓侵侵既deep state big tech而自發轉場。

但係有人可能會反駁，藍絲小粉紅之中都有人反Facebook，有咩咁出奇，但係我以尋日另一宗新聞反駁，尋日民賤聯鼠王芬班賤種出黎抽水話Whatsapp私隱有漏洞，叫人轉場We7。注意，呢到就係黃藍既分水嶺，有正義感黃絲轉場會轉去歐美公司既social media，而受洗腦反美帝藍絲會第一時間相信國企，轉場wechat，因此，轉場Mewe既係黃絲，轉場人人網微博既係藍絲。

有人可能又會反駁，下？周柏豪呢條藍屍賤種都開左Mewe，唔通佢又係黃咩。呢個就係個弔詭(paradoxical)之處，但係相信我唔需要解釋弔詭係邊，因為時事台手足第一時間已經比左答案大家，「藍絲用Mewe係扮黃」，換句說話黎講，Mewe本身就係黃絲大本營呢一個真理係不言而喻。

論證完Mewe係黃絲基地之後，下一步我就會論證港共將會針對 Mewe以及大家要有咩準備。

港共聽命於中共，而中共係攬炒巴搞一人一信send email阻止螞蟻金服上市割韭菜回血劍為中共續命之後，為左報復馬雲辦事不力，留低證據比攬炒巴，於是馬雲被消失左。

香港近年係中共借IPO掠水重地(買壹傳媒股票=課金比肥佬黎支持蘋果，買中資股=課金支持中共國企，道理一樣），例子有美團、阿里巴巴、瑞幸、小米etc，但係好景不常，螞蟻金服經攬炒巴成功搗亂後，整個IPO掠水business model被email大法破解，香港金融中心變相攬炒(Phoenixism)。

即係話，香港而家已經係水尾，唔識政治既人應該仲懵盛盛，心水清既人已經plan緊移民。香港水尾之後，對中共黎講只係一個無利用價值，但係有大量阻礙佢管治既黃絲，而呢班留低既黃絲多數係比較唔識野(識政治移哂民)，而中國國內人口已經老化，需要大量人入血汗工廠做奴隸維持中國製造業，上一批新疆200萬人捉入集中營已經部分係為左呢個目的(當時有新聞有個鬼妹買完TESCO生日卡入面有血汗工廠員工寫既求救信號)。

對中共黎講，最簡單粗暴既做法，就係將呢班搞事既黃絲以對付新疆人既手法對付，但係點樣搵到邊個係真·黃絲？

Mewe比左一個好好既甄別方法比港共，我寫到呢到，個心好寒，共勉之。GFHGSDGM，煲底見。

有無人可以答到我...我無bno無錢無學歷可以走去邊...

我去mewe幫共產黨洗白 吊柒班賤種黃絲會唔會有機冇事？

對唔住...我隻手不停震，本身要寫點樣準備反擊...

而家震到打唔到字...

睇完心諗做乜鳩

重晴佢都係同樓主同一預測 所以先叫人唔好用mewe但佢唔方便畫公仔畫出腸(打開天窗說亮話)

沙盤推演結果就係咁...

以同樣邏輯倒返轉一樣可以推論返去陳同佳殺死潘曉穎...

不過我諗如果由陳同佳殺死潘曉穎果一刻我就話你聽事情會發展到呢個地步你應該都唔會相信...

係...我完全明白點解佢會咁做...

無可否認係德國讀博士既人係特別睇得通政治形勢。

如果你都係唔信

我可以由何志平被捕開始推導全個局勢比你聽...

希望你要信我，生命無take two...

唉... 下次勸世post都係開去時事台...

樓主每日一個極長文深度分析po
每日quota用到盡

我好敬業。

大家都p牌

相比之下你覺唔覺得好羞恥

鳩下鳩下不嬲係我風格
更何況p牌仔就做返p牌仔既嘢
你開咁多深度po搏咩

點睇今日到賓條捻樣唔邦推。

Quota用到盡。

我一開始試過一日有好幾個idea
然後全部save入發送匣
我mon實個時間
但當夠鐘既時候我唔知出邊個po好
因為我每一個idea對我自己黎講都好值得第一時間面世

最後我選擇全部del曬
連狗抹殺咗我作為一個連登仔既應有既開po權利
連登唔配擁有我既po

我依家既心願係摧毀連登
所以真係冇必要咁上心

破哥

留名等十年後
睇轟神預言全中

聖傑哥？

街都唔好出啦你
ON9
拉

尊重啦

樓主波台出咁多政治po 但一個講波po都冇

賓狗叛變左

攬炒巴成功搗亂
你估佢陳雲咩
是我的電郵起了作用

破哥搞破壞功力一流 我會誓死跟隨佢

？？？

達哥冇得罪過佢 比佢搞到一身蟻

打錯
樓主叛變左先啱

佢無差別攻擊能力排緊波台top1,2

太多假設
螞蟻係攬炒巴搞掂？
大陸真係唔夠人力做製造業要走去搵香港人做？

中共一定想送香港人入集中營 但如果係用mewe 黎介定就真係太搞笑

On9 識藍屍真係有用mewe 佢哋覺得wts好唔安全

沙盤推演，幻想就幻想啦

Pogba

我長駐羅馬post

成本最低，唔通做人口普查叫你自首係黃絲？

你呢d人就算我2019年年頭同你講陳同佳著草返香港會搞到香港一國一制你都會話我ff唯恐天下不亂

因為你唔識獨立思考。

我抽絲剝繭能力係波台第幾？

我信你d幻想就真係唔識獨立思考啦

您認錯人。

1凍
2焦
3寺
4樂
5到

你呢d人就算我2019年年頭同你講陳同佳著草返香港會搞到香港一國一制你都會話我幻想。

你竟然睇曬

認真分析post緊係睇哂

唔通走去睇哂慘過番印度d食評Post?